緬甸軍方冀與西方修復關係 批昂山素姬過度親華

緬甸軍方發動軍事政變後，已遭到美國對軍方及其控制的企業實施制裁。路透社報道指，緬甸軍方批評昂山素姬與中國關係過於親密，對此深感不滿，因此已聘請公關嘗試與美國及西方國家改善關係，並與中國保持距離。

。。。。。。。。。。。。。。。。

原來Nancy一直撐錯對象

殺人去修補關係？

軍政府又好似做岩左
不過The world都係watching

笑左

呢啲已經腦退化晒

極權分子話個領袖過分親極權
所以要暴力對待自己人民

媽呀，我好亂呀

咁撚搞野
驚俾美帝追殺？

想擺脫國際壓力,利用中美之間既不和

比美國凍結78億，扮住friend攞番先反轉豬肚

其實呢
以前軍政府應承俾支那起水壩，但後尾發現有古惑，就停咗，昂山上台後堅持要起

昂山同大陸簽咗好多協議，包括將某個港口租借俾支那99年

支那經常資助緬甸游擊隊，昂山就睇唔到

當初軍方推民主化就係為咗接近西方，點知呢幾年昂山幾乎靠嗮支那

你話從支持民主角度梗係撐示威者啦
但係從反支國度，可能軍方更好

當人on9咩

咁比D誠意
快點轟炸雲南

做啲嘢證明先啦

依啲故事中南美洲成日發生

片面之辭，人民唔會咁蠢，民主不會錯

暗黑兵法黎,
引連登仔支持返軍方, 跟住西方就會同香港人割席

其實佢算喎算擺左中共上台

中共會唔會有機會搞佢？

昂山又真係一條八婆黎... 緬甸已經變左狗屎 VS 貓屎 揀食邊樣既地步

如果人民為咗經濟利益出賣原則有冇錯？例如投共？唔需要糾正？

2舊屎
不過睇你想食邊舊

大魔王洗白

軍方把口話反支，但行動就係殺人民

其實同港共話香港自由不變一樣

都冇腦 點退化

即係軍方係反共
親政府係親共
即係軍方射殺親共份子？？
咁兒登會支持邊一方

其實人民昂山素姬都唔想要
軍方又一直壓榨

人民兩邊都唔想要

你講呢句好有荷蘭叻feel

最好嘅結局就係軍方真心反支，美國接受到另一個沙特
其實目前軍頭係咪親共係有保留，呢個軍頭經常同游擊隊作戰，游擊隊全部都係支製武器，支那武器支援游擊隊嘅新聞上埋當地電視台

屠殺完平民 想食兩家茶禮
佢係亞洲國家 痴撚住支那
地緣上一定親支那

除非佢係仰光比美軍駐守就另計

耐何美國太遠，影響力有限，昂山親中其實係有道理

老實講所謂軍方會反共捍衛主權
到奪權之後會唔會轉頭佢自己奶共

扮咩啊軍政府

你講嘅連登仔係邊個，連登有右有左，甚至五毛
右嘅會寧願支持軍方，起碼緬甸亂，支那投資有危險，支那想搞嘅從緬甸輸油入支那嘅計劃會推遲

可能而家係扮下野親西方

9成唔會接受，如果係侵做就一定幫

但作為香港人，可能支持軍方真係好啲，希望拖慢少少支那滲透

殺人政權想同西方國家fd

我講ge係兒登仔
唔識分析又上晒腦嗰啲

試過，以前泰國，阿根廷

一扣住78億就想Fd返
前兩日仲話慣左俾人制裁

殺人嗰啲人係緬甸人
被殺嗰啲人又係緬甸人
西方wfc

同埋政治上，有利益就得啦
理得你殺唔殺人政權

所以關鍵係軍方依家點證明自己真心反支
成功嘅話對大家都好，但係對緬甸人支那人唔好

然後軍方真心反支
西方支持
咁啲兒登仔就

民主不會錯

連登仔：怪錯緬軍維護民主，親華五毛示威者死得好自癒

怪錯好人

軍政府通常反共
親共嘅已經變咗黨政軍合一國家

作為香港人，應該跟美國步伐，美國支持邊度就跟住邊度，始終只有美國先有能力制裁共匪，而唔係緬甸軍政府

乜家陣越南同馬來西亞好親支咩？

Trust the plan

如果講軍政府親唔親美問題，大家係唔係忘記左南韓軍政府、蔣介石既時代呢？，而大家又有冇忘記美國點樣為國際戰略而出賣南越呢

咁就要講得通點解搞國會前要見中共，而唔係西方國家。加上連彈藥都係用中國，又流傳有講普通話軍人影片，這件事應該點理解？

講下就信兒登

你話支製武器緬甸各大勢力都有
你打算搞政變你會先諮詢美國咩
見中共先的確係值得懷疑
蝗語軍人就唔知真假了

不過用前因嚟講，呢幾年昂山親支賣國力度遠超軍方，相反軍方自立國以嚟一直都想打柒游擊隊，但係支那一直支持佢地。不過昂山嗰邊就冇呢啲核心問題

你講既係無錯，不過加埋前題係軍政府話自己親西方，咁就令人諗有有幾[親] 。

話之佢撐共定反共，總之一定支持雞蛋個邊

同習近平係明君一撚樣
唔好係度鳩吹

人類多數都係愚蠢嘅 如果唔係點解有成就既人永遠係少數？

可能昂山想靠中共勢力同軍佬bargain, 點知軍佬提早反面

所以關鍵就係軍方點證明自己反支親西方
得咗就係另一個沙特
衰咗就前後夾擊

美國：ok呀，中緬邊境整個地雷區，再派兵滅左果敢自治區，做哂所有污糟野再學南韓咁搞選舉，巴拿馬會批簽證比舊領導層

不如眾籌比佢咁衝老解/公安/城管？

越南係共，但係反支㗎

兒燈仔立場同支那狗一樣易撚

希特拉一定要親史太林㗎咩

親支對緬甸嚟講有冇錯？

Any replacement?

想親西方但開槍射人？
你啲手下失哂控喎，唔關你事？
你啲催淚彈唔係中國製嘅咩？
重要用莫須有嘅罪名告文人政府？
想親西方就係選舉之前請PR 啦，而家請有咩用？
想反中就大大聲講，有理咪有人投囉。

btw
緬甸人係唔係開始反中？
就算最後文人政府返嚟掌權，都唔會再親中?

中共冇如承諾科水/走數，緬甸軍政府咪向美帝投誠攞，好簡單。

BTW，呢個又係間接睇到中共真係冇錢的指標。有冇留意最近中共呢一年，少佐好多對外大撒幣的新聞？

軍政府想做東南亞沙特？交佐投名狀先啦，得把口冇用的。印度點樣交投名狀，緬甸軍政府自己複製一次啦。

中共都可以投靠美國反蘇啦，呢個世界冇永遠嘅敵人，只有永遠嘅利益。

屙屎唔出都關美國佬事

連登仔：支持緬甸人民唔係支持昂山